［小常識］你應該慶幸你用緊嘅透明膠電話殼會變黃，因為咁先反而較安全

蘋果、小米等大品牌的5款手機殼，不但被驗出含有毒有害物質，如有多環芬烴、塑化劑、鉛、短鏈氯化石蠟等，且含量均超出標準

透明材質的手機殼容易發黃變色，但相對會較安全。最危險的是閃粉水鑽類的手機殼，「愈漂亮的手機殼可能愈有毒！」

出新機成日見到啲人嫌棄透明殼易黄，黄咗就換個新嘅啦
唔通用一世咩

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Source?